派錢但生產力冇增加到=通帳

而家好多野冇得做,全球生產力都大減,淨係加錢,野少左 = 通脹大升

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

冇野做果班反而無幫助，佢放寬綜資產上限多1倍

無用

不過需求而家都大減
可能還原到本身需求,反正香港好少自己生產野
但雞少左好多,需求加番,叫雞會唔會加價

仲叫雞?有沙士wor

之前新加坡有人叫雞，全部奶哂野

海南雞

性需求性產業存在左幾千年

外國印錢係劫富濟貧

派俾失業 或公民

全世界都係咁，之後唔知點算

仆街了,全球前所未有既通脹來臨,人工加唔切,大家仆街

抵消通縮既影響

咁你唔好收筆通脹就會少返啲

一係通縮 升業率升
一係通脹 撳低失業率
二㨂一

你個名

印銀紙搶晒所有揸貨幣嘅人

不過有錢人唔係蠢人
佢地會將貨幣轉為其他資產

但係窮人無學識 或者無能力 唔係太有經濟人嘅行為
轉唔到資產 最多都係買吓股票
繼續由佢地嘅財產以貨幣繼續存喺銀行

到頭來搶奪完番 窮人都係被搶得最甘

終於有沙士可以停一停

打仗!

以前學過好似叫滯脹

以前學過好似叫胃脹

停滯性通貨膨脹（英語：stagflation），簡稱滯漲或停滯性通漲，在經濟學、特別是宏觀經濟學中，特指經濟停滯（stagnation），失業及通貨膨脹（inflation，此處指"物價持續上漲"）同時持續增長的經濟現象。滯漲（stagflation）作為混成詞起源於英國政治人物麥克勞德1965年在國會的演說中。

這個概念值得注意的原因，部分基於在戰後的宏觀經濟學理論上，人們認為通貨膨漲與經濟衰退不能並存，亦因為人們廣泛認為滯漲與財政赤字一樣，一旦開始就難於根治。

在政治場上滯脹以通貨膨漲痛苦指數（Misery index）來量度（簡單以失業率及通漲率相加），用以影響美國1976年及1980年的總統選舉。

搵返

你肯定唔富者越富，貧者越貧